有冇人教我玩淘寶？

想問下收貨同比錢難唔難

唔難

可以有幾難
而家八達通都俾到錢啦
收貨到集運就ok

上youtube學

爬下文，google下先啦
大把人寫左教學
淘寶post入面既人好多都係咁學翻黎
我自己都係，其實唔難

好易

依家有支付寶HK 去OK/7仔就可以入錢

想淘零食，但集運ban左食物
想學下點淘零食

要開acc?